泰國抗爭正式進入嘉年華階段？

真係聞到雨傘陣味
睇怕都係拖下拖下就會冇

當年紅衫軍，黃衫軍都係咁

咁咪幾年後打鑊甘嘅，冇計㗎喎可能係必經階段

唔膠過點會進化

講真泰國王室根深蒂固
同香港一樣，今次之後都要番三五七年去思考自己國家真正既出路

係要一個過程

其實搞散場抗爭最有效方法就係冷處理
人會慢慢忘記個憤怒情緒
之後就會唔想再受苦選擇更輕鬆的方法

條路線好似

將抗爭容入生活, 最高境界

泰國郭紹傑

未有可以取代君主專政既有力論述
將希望寄托係現有制度上

好快打乒乓波打麻雀打邊爐

但係其中最憤怒果D就會開始組織

已經打緊邊爐
第一條tweet

咁真係玩撚完
好快比人玩分化

唔係叫黃色經濟圈咩

第一段twitter右邊幅圖已經有個爐
平時去泰國都唔覺多邊爐

玩滑板都出埋

黃色經濟圈同嘉年華差好撚遠喎

咪膠化抗爭啦

人地罷工嘉年華？ 唔好拎學生嘉年華比

支那抗爭都耐過香港啦

奈何係換一個國王，D野就會重新洗牌
以前既事反而會同而家做對比，打消左抗爭既念頭

抗爭多同少，長同短都唔係重點
重點係學到D乜，改變到D乜

咪教到依加咁

泰國抗乜野爭，大家happy賺下錢咪算

笑到仆街
香港教泰國人抗爭
人地紅黃衫軍嗰時兒登仔仲99下

係香港自己反感嘉年華抗爭同鍾意苦行
唔好套喺人身上

人地泰國人抗爭多過你香港咁多次
激烈程度都高過你
擔心條閪咩

連嘉年華都要抄香港 笑死

但佢地面對既好過我地
我地背後係極邪惡既中共

樓主失敗主義 小心被blocked

雨傘就係咁，最後期，馬路打邊爐。

四年後既泰唔係講笑

香港人又想認叻？人地掟grenade, 出bang bang無左膠反對喎

人地快樂抗爭包埋武力ga

起營入面仆野

抗爭激烈就代表一定達到目標
你呢個諗法同2016-2017年既本土派義士冇分別

依句有啲廢，今次主力係年輕人，年輕人抗爭有幾耐？係咪齋睇過往紀錄就夠？

跟住就係出抗爭商品

冇話達唔達到
但事實上人地經驗豐富過你
連條命都敢搏過你
你點同人比

個時有個名嘅，叫「快樂抗爭」。

係香港咁癲keep住一年都咁intense

黃衫軍仲係度
紅衫軍去左邊

抗爭時間長短多少，同達成目標冇必然關係
就算死左十萬人，抗爭一百年，唔代表成功

出左，睇圖

要將抗爭溶入生活 不要犯日本學運的錯誤

題外話中共手法 好似新加坡冷臧行動

佢地係佔領緊？

結果咪一樣

根本革命就係要流大量既血
左膠有撚用咩

超出咗生活化 直程變咗佔領村 打乒乓波打邊爐 太過舒服就好快步雨傘後塵

到而家都唔明有咩問題 講得出膠化其實好明顯無參與過係入面 老實講好多野唔係一兩張相就代表啲咩

唔好咁自大，成日覺得要教人抗爭啦
每個地方抗爭嘅歷史同方式都唔同，無標準答案架

agger 其實大家context唔同無得比較，唔係方法一樣就一定會達到相同結果，有時D分析都係馬後炮，拎資格年資論黎講更加係經唔起考驗的講法，愛因斯坦個老師都唔會聰明過愛因斯坦啦，根本呢樣野無先後之分，係有無因應時勢去調節手段的問題

香港人睇到個爐就諗起嘉年華都係我地自身經驗聯想出黎姐，如果對泰國人黎講係無影響咪當我地心理陰影太大囉，呢樣野只有時間先證明到

夏愨村

算撚數啦 你班垃圾港豬
真係笑撚死人

印象中泰國不嬲都係咁 好多抗爭產品

人係現實，到你冇錢 就自然要番工搵食 最後各散東西

美國人話我哋二百幾年前已經打獨立戰爭啦。

查返就有用咁香港又點解要經歷嘉年華？

冇武器仲可以點？？

乜鳩都嘉年華 自己人屌自己人真係香港特產

真殊途同歸

呢個係將生活融入抗爭

上次個寫屌字嘅女士或者巴士文宣手足就係將抗爭融入生活

咁添鵝。。。

Yup
佢哋啲地攤咪即係我哋啲黃店
有堆人覺得消費就係抗爭
之後其他抗爭都唔做

蝗語用得真係順手

血債票償秦文點講？

唔好係連登講呀

冷老母處理

人總是..

最後土共同化埋泰國咪一尻樣

準備比人屈毛

係呀我係五毛

ประชาธิปัตย์ขายประเทศไทย

hippies

冇錯要學你咁樣日日買淘寶食美心

香港人輸出和平示威算唔算 左膠之中最毒癌之一？

未食過冬陰公？

人地示威多過你食飯啦

望住佢地真係好似睇緊幾年前既香港咁
歷史真係會不斷重複.....

想當年雨傘溝左幾多條女

熟口熟面

我諗佢哋打打下邊爐成個車埋黑警度

我好想去泰國布吉dup骨自駕遊同係酒吧飲酒性騷擾下d酒吧妹啊，你地咪撚阻住我啦

查返有用咁個個係孫中山

黑警及藍屍已滲透入示威區中並進行膠化破壞運動。

又係偽黃和理非搞鬼

唱下歌 打下波
始終大家開開心心咪算囉

要上tw屌鳩佢地

你班廢物教人抗爭
人地抗爭嗰陣你地老豆老母喺度炒緊股票咋，收皮啦